美國已經唔止一個地方有人向警察射擊

會唔會變成大規模武裝衝突，然後某D地方進入無政府狀態

睇個勢好快完

出軍隊

唔撚使呀？

How come?

因為嗰 D 暴力示威者係漫無目的地破壞
好快就會意志散渙 頽廢

而擁有槍械 要保護家園的市民 將會成為主流

因為純粹破壞沒目的 沒社會人士支撐支援 沒退路
結束佐都未必有社會人士承認佢地

韓國仔

我都係諗到呢單